富時羅素因應美國投資禁令，或將剔除更多中資股

Fact checked

黨霉01貼篇文出嚟就得
唔洗貼link幫佢賺廣告費

ok

Icable news:富時羅素將於2021年1月4日前討論決定

以前高登股台有個B字頭嘅傻仔成日撐支幣同埋支股
而家唔知點樣

B字頭

扮咩 聞到燶味走佬 ja？

咁多個主要指數基金, 得佢未剔出中資股
等佢被迫清埋倉, 883 941 既沽壓應該無哂, call得

put一下先